到底我要每日生不如死到幾時

點解我完全感受唔到快樂，每朝起身就覺得人生好痛苦，一啲意義都無
覺得每日都痛苦到好無生存既意義，好想快啲一野死左佢算，根本我再長命都無用，要日日唔開心咁做人到底有咩意思
每日最開心既事就係無了期地諗到底自己幾時會死，點樣死，諗諗下就會覺得好撚開心以為真係唔洗捱，但都真係要實行個時又完全唔夠膽做

我真係好無用好痛苦。

ching咩事咁頹咁唔開心呀

感情失敗
事業失敗
人生失敗

無朋友

無

對上一次開心應該係幾個月至一年前既事

人生一定有有喜有悲㗎啦，千萬唔好做傻事。

無喜過，唔再想做人
好痛苦

Bye

#metoo

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》